一百萬人靜坐

比起遊行 一百萬人係銅鑼灣靜坐個畫面會唔會震撼d?
而且聽落一家大細都可以出黎
有d朋友會因為多人遊行要企太耐 身體負荷唔到而唔出黎
再者d狗咁都清場既話 場面會非常之難睇
不過大家真係要準時

推推

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

水炮車一黎
未噴水都走大半啦

岩~

唉 我都覺每次大遊行就無左一批手足
但真係好想比外界睇到我地既立場！

推呀
大家落力啲推
淡化生日事件

邊度水炮去唔到

不篤灰 不割蓆唔係口號

維港詠香江🌊
鐘樓螃蟹SOS🎏
諗下就痴L線

推推推

推